有冇group會一齊本地遊？

最近行山都見到人地一班人一齊行
我就自己一個經常幫人影相
唔止行山，會唔會有人一齊本地遊下？
例如去大澳去塔門咁
由於自己一個好多地方都無動力去
通常行來行去幾個地方
其實好慘無單車無電單車無車
個人又無興趣朋友都少

599g 架！！！

邊敢公開招人去。

你唔信都無計。

唔識

有次旅行， 人地影相 之後叫埋我一齊影

其實睇自己夠唔夠主動

問下人哋目的地，啱路一齊行囉。

不過，有時都幾尷尬，如果人哋本身一PAIR，咁就好難預埋你。

依家好多大叔大嬸行山，佢哋應該唔介意嘅。

習慣就好
一個人行都可以好享受

琴日係獅子山阻住左人地影相
之後都有同人吹幾句
佢地同行個女仔好靚

係
依家享受緊
係山上坐一兩個鐘吹吹風思考人生

Ching tg係咩 一齊傾下 可以一齊玩

你留我加
唔識睇tg